Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=10, time=2022-01-21T13:59:16.400105800}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.400105800}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.400105800}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=6, time=2022-01-21T13:59:16.400105800}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=6, time=2022-01-21T13:59:16.400105800}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=14, time=2022-01-21T13:59:16.398164200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=13, time=2022-01-21T13:59:16.446509700}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.446509700}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.446509700}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.446509700}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=13, time=2022-01-21T13:59:16.446509700}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=9, time=2022-01-21T13:59:16.442359200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=19, time=2022-01-21T13:59:16.467098400}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=19, time=2022-01-21T13:59:16.467065200}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=19, time=2022-01-21T13:59:16.467098400}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=19, time=2022-01-21T13:59:16.467154700}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=19, time=2022-01-21T13:59:16.467065200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=16, time=2022-01-21T13:59:16.467154700}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=14, time=2022-01-21T13:59:16.487631800}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.487631800}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=14, time=2022-01-21T13:59:16.487631800}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=14, time=2022-01-21T13:59:16.487631800}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.487631800}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.483470400}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.509144900}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.509144900}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.509144900}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=20, time=2022-01-21T13:59:16.507963600}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.509144900}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.507963600}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=7, time=2022-01-21T13:59:16.529599300}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=15, time=2022-01-21T13:59:16.529599300}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=11, time=2022-01-21T13:59:16.529599300}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=11, time=2022-01-21T13:59:16.528600300}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=3, time=2022-01-21T13:59:16.530599500}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=0, time=2022-01-21T13:59:16.532701200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=15, time=2022-01-21T13:59:16.550705300}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=15, time=2022-01-21T13:59:16.550705300}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=7, time=2022-01-21T13:59:16.550705300}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=7, time=2022-01-21T13:59:16.550705300}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.542705}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=11, time=2022-01-21T13:59:16.547705}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=6, time=2022-01-21T13:59:16.571937300}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=6, time=2022-01-21T13:59:16.571937300}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=6, time=2022-01-21T13:59:16.571937300}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=10, time=2022-01-21T13:59:16.571937300}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=17, time=2022-01-21T13:59:16.566705100}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=14, time=2022-01-21T13:59:16.567767200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=16, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=4, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.587900900}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=1, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=16, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=6, time=2022-01-21T13:59:16.625013600}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.592976200}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.608307300}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.659179500}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.659179500}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.659179500}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.659179500}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.659179500}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.690430}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.690430}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.674804300}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.690430}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.690430}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.722621500}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.722621500}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.722621500}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.722621500}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.722662200}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.743814400}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.743814400}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.743814400}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.743814400}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.743814400}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.775267500}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.775267500}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.775267500}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.775267500}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.775267500}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.806654600}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.806654600}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.806654600}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.806654600}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.806654600}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.844055300}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.844055300}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.844055300}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.844055300}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.844199200}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.876255900}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.876255900}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.876255900}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.876255900}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.876255900}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.907502900}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.907502900}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.907502900}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.907502900}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.907502900}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.923126800}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.923126800}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.923126800}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.923126800}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.923126800}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.976391500}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.976391500}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.976391500}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.976391500}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.976391500}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.007643200}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.007643200}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.007643200}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:16.992020200}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.007643200}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.044569400}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.044569400}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.023915900}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.023915900}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.044569400}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.075976100}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.075976100}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.075976100}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.075976100}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.075976100}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.107419400}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.107419400}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.107419400}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.107419400}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.107419400}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=2, time=2022-01-21T13:59:16.601193200}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:16.552705200}
Verificat
Key = 0, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=12, time=2022-01-21T13:59:17.122499400}
Key = 1, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=8, time=2022-01-21T13:59:17.122499400}
Key = 2, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=16, time=2022-01-21T13:59:17.122499400}
Key = 3, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=8, time=2022-01-21T13:59:17.122499400}
Key = 4, Value = Valoare{operatie=depunere, nr_obiecte=18, time=2022-01-21T13:59:17.107419400}
Key = 5, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=7, time=2022-01-21T13:59:17.126499500}
Key = 6, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=10, time=2022-01-21T13:59:17.126499500}
Key = 7, Value = Valoare{operatie=preluare, nr_obiecte=13, time=2022-01-21T13:59:17.124499700}
Verificat
